美國加州廣告牌 「光復香港 時代革命 」

美國加州，有人為香港人訂製咗一個廣告牌，係高速公路嘅電子廣告牌打「光復香港 時代革命 」為香港人打氣！

好靚

加州小粉紅嬲嬲豬

Respect

推！

Pish

係手足整廣告？

期待小粉紅全部嬲到返中國

外國巴打

加埋CA既陽光

支那人嬲豬了

正呀

功成不必在我

Ho leng

阿咩力卡

Push

唔記得邊個國家一D大陸官二代渣超跑 車你媽逼，周圍窮逼，最黎條片係大陸比人刪哂

唔鐘意咪整句中國共產黨千秋萬世，睇吓有咩後果

tks brother !

時代革命去咗邊？
去咗美國

嘩

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

Yeah~ Thanks Bro

等睇耿爽

多謝巴打

じぇんｇ

J死人

發假誓遣返

好癲

push

痴筋 好正

Where in Cali?

好似好爽咁

Canada

咪支那大既多倫多囉

多謝🙏外國巴打

癲

名唔夠薑琴上去拆 d風都吹到你腳軟

free hong kong
the revolution of our times

Wow 多謝外國巴絲

呢份聖誕禮物我好鍾意

3 billboards outside ebbing missouri

美國連個天空都好啲

感動

Retweet!

果然係最正嘅地方

多謝外國手足🥺🥺🥺

加州好大風嘅咩

好似幾個月前已經見過呢幅相

推

我以為串錯咗TIMES

感謝外國手足

想問吓紐約時代廣場
登廣告貴唔貴？

想錫爆外國巴打個春袋

在心中，謝謝

廣告牌殺人事件

温chi na温chi na

好正

OMG

係就快撚啲

我愛美國

感激巴絲

讚

曱近平

光復香港

多謝各位打緊國際線既手足

Old news

好撚型啊

題外話，我覺得用 liberate hong kong 個意思仲準確

勿屌

舊聞

Three Billboards

多謝

thank you sir

叛國罪
敢怒不敢言

多謝，睇完個心好暖

beautiful

可笑在， 班濕鳩官成日話要對外遊說
香港好安全 bla bla bla

香港人求其都係美國整到大型文宣
政府仲係成碌撚咁係到播「與暴力割席」廣告

證明香港俾依班垃圾管治就一定仆得街

Repsect

Thanks for stand with Hong Kong

笑撚死

多謝
小粉紅嬲到自炒

好波！

多謝手足

Billboard

形呀！

識唔識發光架？

多謝！
Thank you for stand with Hong Kong

咩位置 想去朝聖

加州撚表示未見過
可以打去問下價 唔貴我可以整返個

香港可唔可以整番塊

有無興趣夾錢整返塊?
巴打你加州邊個區

LA

多謝支持

e字係個版壞咗定咩

型

耿爽啦

堆

我係美國人呀屌

timfs

又要抵制中國人去加州了

希望有生之年ifc外牆會有依句

p

好想天琦睇到

Up

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

thanks

米國手足

天琦 既 口號 而家響片 全世界

Wa

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

好撚勁

痴撚線好屈

支那人會唔會又買廣告

上去拆再失足就最完美

好似係LED電子廣告板，冇得拆

阿蠢：「睇唔到，唔關我事」

正

多謝美國手足

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

感激

銅鑼灣1.4億起社區會堂只容250人 平均每個位造價係2020東京奧運新國立競技場3倍幾

嘩個廣告牌真係型到爆

簡單。直接。

外國巴打 勁抽

紅粉：激死我！但我唔會翻強國。

呀爽

E變咗F喎

最愛外國巴

靚

thx cali

Fight For Freedom!
Stand With Hong Kong!

要繼續宣傳

好正係邊條freeway？想睇下

Sir

型呀